﻿Скромный зачаток парсера.
Является продолжением (эволюцией) кодов других людей, делающих парсер.
Цель работы (а, точнее, моего присутствия) - дописать, доделать, отладить, привести в адекватный вид.

Что сделано (наверное):
1. Принятие кода, чтение
2. Его разбиение
2.1. Удаление лишних символов

Что не доделано, но в пути:
Объединение тегов и атрибутов в адекватное связное хранение (пока что сильно хромает; нужно понять, обязательно ли оставлять принцип хранения так, как это было сделано).
*и наша ли это забота